搭巴士多人唔撚識企入d班撚樣幾時死？

特別大雨，呢排又開學，見撚住部車係面前飛站果種感覺有冇人明？ 最火係睇撚住班撚樣塞撚哂係門口入面大撚把位，我屌你班撚樣老母咩，正仆街來，冇人話行路要考牌我話呢班撚樣連做人都要考牌啦，正仆街

屌你老母爆左就等下一架啦
洗唔撚洗企埋上層坐埋車頂
一定要塞撚到冇空位先得啊
個撚個都企到過撚曬黃線 仲要繼續上
迫迫迫 屌你老母

正皮不解釋

你冇錢買車?

識唔識睇字呀on9, 好明顯係講緊架車有大把位既情況有班撚樣塞撚住係門口唔撚識企入去，唔係話緊架車冇撚哂位都格硬上車呀， 訓撚醒未呀

依家係講緊架車未爆

屌你 排撚咗半個鐘
架架中間全空
啲撚屌塞喺個門口
死港豬自撚私到一個點